點睇譚惠珠 珠珠

DC9之母

樓主識唔識規矩，有相就應該警告人慎入嘛，嚇死人咩，屌你老母

講還講 唔好出圖

言覃月巴豕者

岩岩係utube睇到 原來係痴撚線嫁喎
不過都無所謂啦 邊個管到佢

淑梅姐就快失業
轉玩珠姐？

狗

由港英隻狗轉軚做共狗。

仲係DC狗之母

呢個係黑人憎之最
憎佢仲多過憎689/林鄭

好撚想搣佢臉豬登
珠珠真係好QQ

以前奶英國，而家奶支那，賤種

佢講妹下妹下又冇point 仲衰過范婦人

妖婦

賤婦

范婦人冇佢咁無恥同咁多仆街野